點解拓海最後要跑走?

明明佢都見到夏樹拒絕左呀叔唔比佢攬
點解唔比佢機會夏樹解釋下 可能人地有苦衷呢
定拓海其實都係吹奏處女既連登仔

真男人
一次不忠 百次不用
走啦臭雞

3萬蚊過夜 拓海邊有咁多現金咪拿拿聲走去撳錢

比個fd個知道自己條女 30000就砌得 你都跑啦

因爲想跑返去同啊木講對唔住，再俾三萬蚊啊木同佢互射

我知道你我都沒有錯 只是忘了怎麼退後

因為佢睇嘢越嚟越慢

趕去atm囉

但係連初戀既力量都挽救唔到咩

認真PO

THIS

小心甩尾呀～～～

醒起自己冇帶銀包未調頭走
廢事比人話食霸王雞

初戀係雞嚟喎，幾撚無面，即刻跑啦，仲等咩？

認真，我地觀眾知道夏樹想收山啫，拓海鬼知咩，最尾唔比佢攬唔代表唔比佢搞架喎

因為無錢，唉… 自己參透一下

因為要播一路向北

因為拓海唔知點去面對

btw 30000YEN 都幾抵屌

因為你冇得同個呀叔鬥呀... 鬥呀 鬥呀

應該計yen

因為佢一路向北

呀叔鬥 呀叔鬥 呀叔鬥

過往的畫面全都是我不對

其實點解啊木會知3萬蚊

正確答案： 因為佢知點鈴木杏過多幾年就走樣變到肥阿嬸咁，嚇到走左

撳錢

報復心態 見條女同個麻甩佬一齊 即刻衝去叫雞

去撳錢囉

你條女做雞果時你就會明

因為已經決定做車手 唔想同臭雞有關係

最後咪又係上床（免費），過多年重食多件天才學生妹

拓海=多士仔

仲要係yen喎

唔夠錢

其實3萬yen係酒店錢姐 到底叔叔每次比幾多夏樹

因為夠鐘上路 一路向北

女主角宜家個樣點

好夜啦，人地聽日仲要送豆腐嫁

人地夜晚送架

動畫講1個月30萬yen

真正既車手唔需要女朋友嫁

去買條頭巾包頭算

sosad

同打份工冇分别 (一百萬都冇H KD十萬 30萬y e n3分一都冇

30000yen 就屌得咁撚cheap
我都走啦

因為feel到就黎落雨又無帶傘

朝早4-5點

跑返部車度攞安全套

然後發現用晒，又唔夠錢買
惟有喊住走，一路傷悲

我理解唔到點解可以肥到咁...

十萬yen 好似係 零用錢 動畫講過

我一路向北 離開有你的季節

點解要跑走唔揸車

因為姐倫懶型囉

明明係狗沖去檢身.
怕奶屎上身.

因為條女on9
雖然一部Benz 一部Toyota
但86副計分分鐘買得起Benz 幾次
淨係睇牌子嘅女人

因為人要惡過車囉

點解阿木知價

因為佢買左件好性感既泳衣

個post有聲 （一路向北前奏 ）

跑去睇下自己戶口有幾多錢，計下可以砌幾多晚

鈴木杏近年fit番好多

因為約咗個阿叔鏈車 但係最後dc咗

遲d應該有足本版

Do~do~dodo~後視鏡裏的世界～

又要睇多次

梗係跑走啦 比著你係拓海都走啦
首先 拓海原本性格就內向 冇咩朋友 原本一切既生活都比較平淡 突然得到女神既傾慕 而且又贏咗比賽 好似去咗令一個美好階段咁 呢個就係從天堂跌落地獄既感覺 梗係走啦
其次就係阿木 呢個best fd好心提佢 點知比佢打到爆曬江 係你發現自己錯怪咗best fd都會內疚啦 何況阿木仲咁大量
最後 diu你老母 我都未屌過夏樹個閪 竟然比個渣benz阿叔搶頭啖湯 不憤！！！
利申 睇咗頭文字D不下20次

你條女雞嚟架

但講真 如果拓海最尾冇跑走 反而選擇原諒嘅話 頭d嘅結局一定唔會令大家有咁深刻嘅印象 呢個結局可以話係佢成為神作嘅其中一個因素

可能重點唔係條女做雞，係朋友知道。

拓海綠

個個做雞都有苦衷架啦

問題嚟喇！

點解佢老友 阿木點解知道過夜要三萬？

問過價

因為美佳收平啲

拓海有處女情意結

幫襯過又話你知咩

講還講....

處乜春,夏樹一早就俾足球隊隊長破咗,重要俾件賤男趙完唱,先至搞到拓海同件賤男打交俾人趕出校隊
如果有情意結,一早飛咗件臭雞唔使等而家

佢唔會食同一條女twice

講開又講

當年Edison單野
點解無 鈴木杏D相？

定係我睇漏咗？ （齋記得黑鮑 柏芝 BOBO）

雞

三萬yen抵屌

內涵不及名牌

因為阿木幫襯完，話咁快又第二個幫襯

3萬蚊 其實講緊房價喎

好笑得嚟又好sad
奇妙奇妙

我一路向北，離開有你的季節

你咁乖女 抵俾你嘅

有聲

證實到條女係雞 跑去驗身

夜媽媽去買頭巾 梗係gay嘅定啦

三個可能
1.佢打個比喻 強調夏樹係雞
2.好兄弟四周打探 問個呀叔幾錢Q
3.幫襯過

唔比攬又點 做得呢行 做金錢出賣身體
身心都比人沾染曬 點解要留底？

熟人還可以便宜點！

三萬yen係日本JK援交公價黎，我估呀木都係搵個數撻拓海，話比佢知自己條女做援交，夏樹有冇自己mark up就唔知喇

點解呀 點解會知呀 點解阿木會知道熟人會仲平啲
點解會字幕唔同呀

你講咩呀你！

老友話個真相俾佢知
仲要俾佢打一身
真係仆街嚟

咁托海都打去道左歉
俾著你老友當街大聲話你條女做雞都慶過火屎啦

我驚你比人滾渣
你打我 ？

因為我一路傷悲 離開有你的季節

梗係有錢果個贏
唔通窮果個

我7歲識你

因為佢想跑個圈 焗身汗 等夏樹覺得佢有男人味啲 型9叔叔

你為咗隻雞打我 ？

Golf 女仲正啦

拓海本身想同夏樹散步 但睇到自己點解咁慢 諗著行快d 外人眼中就以為佢跑緊 相對論黎

人地明明月票制
係要屈人日薪

我一直認為三萬蚊過夜係指房價

打人？

我打飛機添呀

諗起部車冇拉手制 溜後 所以跑返去拉手制

知道3萬咪尻沖囉

正解